En esta lección, vamos a dar un repaso a la creación y uso de filtros, métodos y computed properties, pero además aprenderás sus similitudes y diferencias y cuando debes usar cada uno.

https://styde.net/diferencias-entre-metodos-computed-properties-y-filtros-en-vue-js-2/